Firstrade 賣空

想問下用FT既巴打，融資賣空既利息係點計?

h

借貨同借錢同息？

用option 啦，安全好多

沽空唔係隻隻股唔會息口咩？

我就係諗緊沽空定直接sc / lp
全部都未玩過

沽空睇大跌, sc 睇跌少少，要諗清楚。全部都未玩過就LP，因為係輸有限。沽空同sc 都係輸無限。

千祈唔好做naked SC/SP is ok

多謝兩位巴打意見，我既認知都係好基本。

想請教下點樣揀一隻好既option..
見每隻股既option雖然expiry date差唔多但premium差好遠。

同埋實際操作係咪sell完一張再buy就叫做平倉（SC 完 LC)